[LIVE] 英國國會下議院就香港議題進行緊急質詢

兩個字冷清

冷清

而家先開會講香港問題真係
好過無嘅

討論緊定排緊

BNO撚嘅大英祖國

香港留學生叫做到野，有提及bno status，不過又係冇答案

不嬲都冷清
成日開會都冇乜人入去睇

唔係0500開始咩